有無人同我一樣無朋友

好多平時自稱毒撚既人 都會有一兩個好兄弟
而我可以交心既朋友完全係無 係零
成日都諗點解自己社交咁撚失敗

想死

不如我地做朋友

做個朋友？希望幫到你

比人飛完要上高登搵巴絲傾
一個傾得既朋友都無

返教會

我係絕緣人

朋友有就有嘅 不過冇個交到心

每段時期都會有一兩個
但離開左果個環境之後就會疏遠哂
此情不再

結果一直都係毒來毒往

喺隔離post見到你
有咩唔開心喺度傾 上得嚟都係想搵人傾下計

唔介意交換個電話whatsapp傾下計

Same here

Exact7ly
目前係一兩個都無

無一個可以交心既朋友

有咩心事不如喺度講出嚟抒發下

朋友要嚟做乜？

慣咗 自己食飯睇戲去旅行又有咩好怕喎

我係由細到大都冇
好怕如果
如果嘅如果
有一日到我結婚
會連一個可以邀請嘅朋友都冇
伴郎兄弟團嗰啲更加唔洗諗

屌
同我擔心埋同一樣野

冇擔心過哩樣野⋯⋯
拖都冇得拍諗咩結婚⋯⋯
我覺得我會係孤獨地老死既人黎
唔知喪禮有冇人黎

我嚟我嚟

死之後嘅事反而唔太擔心
幾柒都好，至少我已經唔會知道亦唔需要再面對

有pm功能既大家做個朋友？
放假/夜晚自己一個
請問咩叫朋友?
要接受自己一個

我都擔心過依樣野
直情問老母話唔擺酒得唔得
佢無所謂
但如果另一半堅持要擺點算